分享台灣所謂既‘梗圖’

我先

即刻駁嘴

[img]9574b6d6ac92f40de648c1cedf92e8af.JPG[/img]

lm

呢d圖睇完笑左會落地獄

仲有冇